Eos m5 防水問題

黎緊小弟會去大阪 但近排睇天氣先知會落雨 想問下各位師兄有無咩方法可以防到水又影到相？感謝!

efm鏡未有防水設計，要避開雨水都係用相機雨褸。
不過其實唔係大雨的話，我一般都係毛巾掩頂，密啲手去抹

感謝巴打打救
我見過星際好似有類似既雨褸 但係咪有分型號？

細雨照影, 大雨用1仔都唔會影到野咁就不如唔好影

相機雨褸

星際邊間有？

細雨你唔洗擔遮=照影
有啲雨你要擔遮=擔住遮影
大雨淨係掛住擔遮=拎住相機間唔中影
超大雨擔遮都濕=收埋部相機唔好影
曾經買過相機雨褸 冇用過

我自己習慣

有無防水袋推介 唔洗潛水 落中等程度既雨唔整濕部機已經ok

一樓亦軒對住個幾間 唔太記得邊間

巴打高明呀
如果set腳架仔呢？有無方法？

單反
落雨落雪照影唔使擋都完全無問題

a6300 呢?